究竟un腳可唔可以減到腳既肥肉？

但只會越un 越粗？

un腳一樣會消耗卡路里

除非你頂住個啞鈴un , 否則係唔會越un 越粗 , 最多un 到啲肌肉 firm 啲

咁un 腳咪直情係香港人既最佳workout
唔洗地方 係office un 足幾個鐘

瘦既多數會un

肥嘅無力 un

un 腳可以防止心臟病 , un得快 , un3分鐘相等於步行20分鐘

點先叫un 得快

要明白冇局部減肥呢樣嘢
係un就全身一齊un
用盡全身嘅肌肉去消脂

un 咗5年都未瘦

我訓係到都un 腳

Un腳真係好7好無禮貌，係屋企自己un除外

每日行幾萬步
隻腳會實曬